有人叫前線入港島都有300正皮？

原post：

前線手足建議呢個兩日盡量做好planning， 由於港島地勢非常差，務必要做好事前計劃: safe house (如可行) ，逃生路線，換裝地點 (特別係女手足)
如果可行就出去踩下線，準備定逃生門
唔係做休息撚，只係前線小一個就小一個，一定要盡所有能力保住前線

wtf？
前線咪撚去港島啊
痴撚線
前線去港島簡直係預約拘捕
想做前線絕對唔好入港島
任由和理非被捕就ok

48小時同10年嘅分別
再重申一次
勇武唔好入港島
和理非絕對唔需要勇武保護
需要保護嘅係勇武而唔係和理非

唔好諗住係民陣吹雞就一定過百萬人 你唔做好宣傳一樣係得四五十萬人

推到所有人見到
唔好比嗰個post spin到
前線係唔需要入港島
入港島代表你啀化身為和理非
並非前線

成個post竟然冇人屌呢樣嘢
真係大開眼界

原樓主道歉了
不推文

其實朝早和理非主場 勇武做住和理非先

到入夜遊行完先港島開花快閃之類

比平台你聚人 比平台你地閃人

開花絕對唔係港島
一定係九龍更佳

港島真係好易送頭

咩叫任由和理非被捕

黑警要濫捕
勇武唔需要保護和理非
就係咁簡單
點解連登咁多人要畫公仔畫出腸

【全文閱讀】

岑子杰表示，不少候任區議員將會出席遊行，指自他當選以來，坊間已經很多人提醒他們不要被捕，以免建制派可「翻盤」，他相信港人不會置候任區議員於險境，遊行可以和平進行。他又呼籲港鐵不要隨意停止服務，亦希望示威者「留一條路」，因輪椅使用者及長者非常倚靠鐵路離開。

【全文閱讀】